中國18日在台灣海峽實彈射擊軍事演習

中共18日在台灣海峽實彈演習

2018-04-12 17:10聯合報 記者林庭瑤╱即時報導

中共於18日在台灣海峽實彈演習。大陸福建海事局今天突然發布航行警告指出，台灣海峽2018年4月18日0800時至2400時在24-52.9N/118-50.0E、24-52.9N/118-55.9E、 24-42.6N/118-55.9E、24-42.6N/118-50E四點連線水域範圍內進行實彈射擊軍事演習，禁止駛入。

環球網報導4月12日消息，4月12日，三亞海事局發布消息指出，「瓊航警0050，南海，軍事訓練結束，撤銷2018年瓊航警0048，希各船舶注意。」

2018年瓊航警0048發布於4月10日，該航行警告稱，中共海軍11日起將在三亞南部海域進行3天軍事訓練，在相關海域實施臨時禁航。航行警告目的是向船舶傳達有關海區和水域內發生的或將要發生的可能影響航行和作業安全的資訊。

同日，福建海事局發布航行警告稱，台灣海峽2018年4月18日0800時至2400時在24-52.9N/118-50.0E、24-52.9N/118-55.9E、 24-42.6N/118-55.9E、24-42.6N/118-50E四點連線水域範圍內進行實彈射擊軍事演習，禁止駛入。

環球網報導，福建海事局12日公布航行警告，指出18日8時至24時將在台灣海峽進行實彈射擊軍事演習。 圖／新浪軍事

我真係好撚驚呀，你呢 . gif

成日想打台灣

金馬就係格離

幾時解放金馬？